
                      La  película mantiene el interés,es humana aunque  sea de superhéroes y los efectos  especiales están muy logrados los extraterrestres son verdaderamente feos las escenas  de acciona son buenas y aunque no te gusten las películas   de ciencia ficción esta te puede gustar    por varios  motivos que no desvelare,ademas de hacer  una critica a   los experimentos con  seres  humano. Es  una película que  aconsejaría a   todo el  mundo
        
            